覺唔覺中廚煮野型過西廚好多

風爐，生鐵鑊

拋鑊，膝頭校火候

參考影片

著到咁入廚房

著西裝又唔戴帽 做乜9

倫敦金擺上網d片黎？

乸型

未睇過Gordon Ramsay 煮嘢

似地產狗

蘭花手